Rockschool vs pop & rock guitar8級

邊張cert會有用啲好啲？